{
  "items": [
      {
          "label_theme": "Justice",
          "code_ministere": "MIN10",
          "code": "101",
          "description": null,
          "label": "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice"
      },
      {
          "label_theme": "Travail et emploi",
          "code_ministere": "MIN35",
          "code": "102",
          "description": null,
          "label": "Acc\u00e8s et retour \u00e0 l'emploi"
      },
      {
          "label_theme": "Travail et emploi",
          "code_ministere": "MIN35",
          "code": "103",
          "description": null,
          "label": "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi"
      },
      {
          "label_theme": "Immigration, asile et int\u00e9gration",
          "code_ministere": "MIN09",
          "code": "104",
          "description": null,
          "label": "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise"
      },
      {
          "label_theme": "Action ext\u00e9rieure de l'Etat",
          "code_ministere": "MIN01",
          "code": "105",
          "description": null,
          "label": "Action de la France en Europe et dans le monde"
      },
      {
          "label_theme": "Justice",
          "code_ministere": "MIN10",
          "code": "107",
          "description": null,
          "label": "Administration p\u00e9nitentiaire"
      },
      {
          "label_theme": "Coh\u00e9sion des territoires",
          "code_ministere": "MIN23",
          "code": "109",
          "description": null,
          "label": "Aide \u00e0 l'acc\u00e8s au logement"
      },
      {
          "label_theme": "Aide publique au d\u00e9veloppement",
          "code_ministere": "MIN07",
          "code": "110",
          "description": null,
          "label": "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement"
      },
      {
          "label_theme": "Travail et emploi",
          "code_ministere": "MIN35",
          "code": "111",
          "description": null,
          "label": "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail"
      },
      {
          "label_theme": "Coh\u00e9sion des territoires",
          "code_ministere": "MIN12",
          "code": "112",
          "description": null,
          "label": "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire"
      },
      {
          "label_theme": "Ecologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables",
          "code_ministere": "MIN23",
          "code": "113",
          "description": null,
          "label": "Paysages, eau et biodiversit\u00e9"
      },
      {
          "label_theme": "Engagements financiers de l'Etat",
          "code_ministere": "MIN07",
          "code": "114",
          "description": null,
          "label": "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)"
      },
      {
          "label_theme": "Engagements financiers de l'Etat",
          "code_ministere": "MIN07",
          "code": "117",
          "description": null,
          "label": "Charge de la dette et tr\u00e9sorerie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)"
      },
      {
          "label_theme": "Relations avec les collectivit\u00e9s locales",
          "code_ministere": "MIN09",
          "code": "119",
          "description": null,
          "label": "Concours financiers aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 leurs groupements"
      },
      {
          "label_theme": "Relations avec les collectivit\u00e9s locales",
          "code_ministere": "MIN09",
          "code": "122",
          "description": null,
          "label": "Concours sp\u00e9cifiques et administration"
      },
      {
          "label_theme": "Outre-mer",
          "code_ministere": "MIN09",
          "code": "123",
          "description": null,
          "label": "Conditions de vie outre-mer"
      },
      {
          "label_theme": "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances",
          "code_ministere": "MIN35",
          "code": "124",
          "description": null,
          "label": "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative"
      },
      {
          "label_theme": "Conseil et contr\u00f4le de l'Etat",
          "code_ministere": "MIN12",
          "code": "126",
          "description": null,
          "label": "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental"
      },
      {
          "label_theme": "Direction de l'action du Gouvernement",
          "code_ministere": "MIN12",
          "code": "129",
          "description": null,
          "label": "Coordination du travail gouvernemental"
      },
      {
          "label_theme": "Culture",
          "code_ministere": "MIN02",
          "code": "131",
          "description": null,
          "label": "Cr\u00e9ation"
      },
      {
          "label_theme": "Economie",
          "code_ministere": "MIN07",
          "code": "134",
          "description": null,
          "label": "D\u00e9veloppement des entreprises et r\u00e9gulations"
      },
      {
          "label_theme": "Coh\u00e9sion des territoires",
          "code_ministere": "MIN23",
          "code": "135",
          "description": null,
          "label": "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat"
      },
      {
          "label_theme": "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances",
          "code_ministere": "MIN35",
          "code": "137",
          "description": null,
          "label": "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes"
      },
      {
          "label_theme": "Outre-mer",
          "code_ministere": "MIN09",
          "code": "138",
          "description": null,
          "label": "Emploi outre-mer"
      },
      {
          "label_theme": "Enseignement scolaire",
          "code_ministere": "MIN06",
          "code": "139",
          "description": null,
          "label": "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s"
      },
      {
          "label_theme": "Ecologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables",
          "code_ministere": null,
          "code": "ADEME",
          "description": "Donn\u00e9e issue de l'ADEME",
          "label": "ADEME"
      }
  ],
  "pageInfo": {
      "totalRows": 26,
      "page": 1,
      "pageSize": 500
  }
}
